根度斯勁撚到，白簡迪

癲撚線

呢到有update！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

根度簡呀

直頭有當年耶耶托尼feel ，中場一個打哂

[知己知彼]我地開始有收成

唔係隔離件矮仔咩 做乜轉左人

有沙卡條垃圾係格離

咁改做法國簡迪

屌柒咗

簡迪就係法國人

收啦港父

Ching搶口到

小心佢殺人

收啦港父

利申：想死好耐